大家繼續留力同避戰啦，手足繼續俾人打到仆街

俾人斬完一邊咪俾人斬另一邊